世界大戰(GME,AMC,NOK,....)Telegram討論

如題

殺死班機構老,你我有責!!!